[黑警還眼] 邊撚只一隻眼呀？係兩隻呀屌你老母黑警！聽日1pm塞爆機場

唔好唔幾得612位楊sir呀
早係612已經有義士比狗射中左眼啦
黑警我屌你老母閪呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

10連推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推呀

721